好亂

有冇人比建議我

訓

尋晚先瞓完...

晏教

冷靜d咪唔會亂

woho

is

pmed

岩岩先瞓完...

靜唔到

木嘈

要責罵我是腸嗎？要！

check pm

講

....

原來是咁

wt

係 發現好似一喺額頭鑿咗個open就突然baba聲...

我都不知

港嚕

不知有咩好講

依家就係咁好玩又好煩

就係諗緊應該做未玩夠定做玩夠

唔係想玩
係見到之前領嘢多好想知人可以有幾賤

我都唔係想玩 係唔想唔係玩最後搞到又係咁